90後 一人一間中學放學必去既餐廳

港島區

銅鑼灣
傷心xx粉
個時最最最最多人去既 pancake color 執左

吉野家 元氣

仙跡岩

綠仙子 有搖搖櫈仲要

係！！係咪食台灣野個間 以前成日去
佢係灣仔有間好大 好靚架

個時考dse溫到好晏
吉邊真係成日食

依家唔食lu

個時好中意似珍奶

許留山

薩利亞

真光扒房

椰林閣

何文田翻學
天光道行落去有哥登堡

想不起來

灣仔威記

殺你阿媽

執晒未

屯門置樂 咖哩屋轉煎餅

許留山⋯

冇港島人去過 pancake color?

點解咁多人都去許留山？
食咩？

哈迪斯

Beijing Club

中國城？

有冇20年？

糖水

係呢度搞喊過幾個女同學

冇囉

初戀？

佢d野其實好貴

好似冇晒

砲台山商廈入面一間印度咖哩

早幾年沙田新城市好似仲有

以前平啲

東橋

我中學講緊係十幾年前
許留山仲好平，好似仲有學生價⋯
廿零蚊一個下午茶⋯坐好耐都唔會俾人趕⋯
會去下Happy Friday

港島區 綠野仙蹤
不過係環頭環尾區域 應該冇咩人識

綠野仙蹤

綠野仙蹤真係大家既中學回憶
好記得個隻綠仙子

海天堂

加太賀

一千件 花之戀？

學生餐 三十幾蚊 邊有咁多錢食花之戀

當年係食永年士多
依加不了

好耐冇聽過呢個名

係90後嘅回憶

大家樂大快活

焗蕃茄雞球飯配紅豆冰